載耀庭佢真心為香港人，竟然要同搞事廢青梁天琦落得同一下場

個天真係唔公平

樓主 我屌你老母

係波台假膠入面你真係賤種嘅極品

我真心愛國你吹鳩漲咩

樣衰父母害死仔女